\begin{frame}
\frametitle{Ce sunt competițiile spațiale?}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Caracteristici și beneficii}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Educație interactivă}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{STEM integrat}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Proiecte hands-on}}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Cooperare globală}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Provocări educaționale}}\\[0.5em]
            {\small Programe interactive care stimulează elevii să rezolve probleme spațiale reale. Dezvoltă abilități practice în inginerie, fizică și lucru în echipă, pregătind viitori profesioniști.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Abordare multidisciplinară}}\\[0.5em]
            {\small Activități care îmbină știința, tehnologia, ingineria și matematica. Creează conexiuni între teorie și practică, consolidând cunoștințele dobândite.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Experiență practică}}\\[0.5em]
            {\small Design și construcție de roboți și vehicule spațiale. Proiecte reale care pregătesc următoarea generație de profesioniști în industria spațială.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Impact internațional}}\\[0.5em]
            {\small Colaborare cu participanți din diverse țări. Dezvoltă gândirea critică și abilitățile de rezolvare a problemelor complexe într-un context global.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}

\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}