\begin{frame}
\frametitle{Provocări tehnice}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Cerințe și oportunități}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Misiune primară}}
                \begin{itemize}
                    \item<1-> Telemetrie
                    \item<2-> Coborâre
                    \item<3-> Date de bază
                \end{itemize}
            \vspace{0.5cm}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Misiune secundară}}
                \begin{itemize}
                    \item<4-> Senzori avansați
                    \item<5-> Aterizare precisă
                    \item<6-> Experimente speciale
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Sistem de comunicații}}\\[0.5em]
            {\small Implementarea unei legături radio fiabile pentru transmiterea datelor în timp real către stația de sol. Sistem robust de comunicații pentru monitorizare continuă.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Control al coborârii}}\\[0.5em]
            {\small Mecanism de coborâre stabilă și controlată folosind parașute sau alte sisteme de frânare. Menținerea vitezei în limite sigure pentru misiune.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Senzori de bază}}\\[0.5em]
            {\small Monitorizarea parametrilor atmosferici esențiali: temperatură, presiune, altitudine. Date cruciale pentru validarea funcționării sistemelor.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Măsurători complexe}}\\[0.5em]
            {\small Integrarea senzorilor avansați pentru umiditate, CO$_2$, UV, câmpuri magnetice. Explorarea aspectelor științifice aprofundate.}
        }}
        \only<5>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Landing precis}}\\[0.5em]
            {\small Sisteme pentru aterizare în poziție și locație specifică. Optimizarea recuperării și colectării datelor post-misiune.}
        }}
        \only<6>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Inovații}}\\[0.5em]
            {\small • Rover miniatural pentru explorare\\
            • Captură foto/video în timpul zborului\\
            • Testarea de materiale și componente noi}
        }}
    \end{column}
\end{columns}

\bcolorbar
\end{frame}