\begin{frame}
\frametitle{Rezultate ale învățării}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Competențe tehnice}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Inginerie a sistemelor}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Abilități practice}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Documentație tehnică}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Dezvoltarea sistemelor}}\\[0.5em]
            {\small Înțelegerea profundă a modului în care diferite componente interacționează și se integrează. Proiectare, analiză și optimizare de sisteme complexe pentru misiuni spațiale.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Aplicare practică}}\\[0.5em]
            {\small Experiență directă în construirea și testarea echipamentelor. Dezvoltarea competențelor tehnice prin rezolvarea problemelor reale și operarea cu tehnologii specifice.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Comunicare tehnică}}\\[0.5em]
            {\small Crearea documentației profesionale precum rapoarte, planuri și specificații. Esențial pentru comunicarea eficientă și conformitatea cu standardele din industrie.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}

\bcolorbar
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Rezultate ale învățării}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Competențe soft}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{magenta}{Management de proiect}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{magenta}{Colaborare în echipă}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{magenta}{Abilități de prezentare}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{mainblue}{\textbf{Coordonare și planificare}}\\[0.5em]
            {\small Dobândirea abilităților esențiale pentru gestionarea unui proiect de la concept până la finalizare. Învățarea stabilirii obiectivelor, monitorizării progresului și adaptării la schimbări pentru succesul proiectului.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{mainblue}{\textbf{Lucru în echipă}}\\[0.5em]
            {\small Îmbunătățirea abilităților de colaborare eficientă, promovând comunicarea deschisă și respectul reciproc. Valorificarea punctelor forte ale fiecărui membru pentru atingerea obiectivelor comune.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{mainblue}{\textbf{Comunicare profesională}}\\[0.5em]
            {\small Dezvoltarea capacității de a comunica idei și rezultate în mod clar și convingător. Perfecționarea abilităților de prezentare prin expuneri publice și feedback constructiv.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}

\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}