\begin{frame}
\frametitle{Povești de succes}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Impact și realizări}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Câștigători canSat}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Cariere în aerospace}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Admitere universitară}}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Programe școlare}}
            \item<5-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Impact global}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Realizări remarcabile}}\\[0.5em]
            {\small Foști participanți au fondat start-up-uri în industria aerospațială, au publicat cercetări în reviste de prestigiu și contribuie la proiecte spațiale importante. Poveștile lor inspiră noile generații să exceleze.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Dezvoltare profesională}}\\[0.5em]
            {\small Participanții își continuă studiile în inginerie aeronautică sau astrofizică, lucrând pentru agenții spațiale și companii de tehnologie. Experiența practică îi face candidați valoroși pe piața muncii.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Oportunități academice}}\\[0.5em]
            {\small Proiectele CanSat oferă avantaje la admiterea la universități de top. Instituțiile apreciază candidații cu inițiativă și experiență practică, oferind burse și programe specializate.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Impact educațional}}\\[0.5em]
            {\small Succesul echipelor inspiră investiții în programe spațiale și laboratoare avansate. Școlile devin centre de excelență, atrăgând resurse și parteneriate cu industria.}
        }}
        \only<5>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Recunoaștere internațională}}\\[0.5em]
            {\small Succesul aduce prestigiu echipelor și instituțiilor, conducând la invitații la conferințe și colaborări internaționale. Elevii beneficiază de expunere globală și oportunități worldwide.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}
\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}