\begin{frame}
\frametitle{Oportunități globale}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Competiții internaționale}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{ESA CanSat}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{AAS Competition}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Competiții naționale}}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Provocări universitare}}
            \item<5-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Networking professional}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Competiția europeană}}\\[0.5em]
            {\small O competiție prestigioasă la nivel european unde elevii aplică cunoștințele teoretice în proiecte practice. Prezentări în fața experților ESA și schimb cultural-științific cu echipe internaționale.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Provocare internațională}}\\[0.5em]
            {\small Un eveniment recunoscut global pentru demonstrarea abilităților tehnice și creative. Interacțiune cu profesioniști și academicieni din SUA, acces la tehnologii de ultimă generație.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Dezvoltare locală}}\\[0.5em]
            {\small Competiții organizate la nivel național, oferind oportunități accesibile pentru implicarea în proiecte spațiale. Stimulează dezvoltarea comunităților științifice locale și educația STEM.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Următorul nivel}}\\[0.5em]
            {\small Oportunități avansate precum construirea de nanosateliți (CubeSats) și participarea la misiuni simulate. Experiență practică de nivel superior și cercetare aplicată.}
        }}
        \only<5>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Conexiuni în industrie}}\\[0.5em]
            {\small Crearea de legături valoroase cu experți din domeniu, acces la mentorat și stagii. Participare la workshop-uri și conferințe pentru dezvoltarea carierei.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}
\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}