\begin{frame}
\frametitle{Cum să începeți}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Pași pentru success}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Formarea echipei}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Mentorat}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Înregistrare}}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Pregătire tehnică}}
            \item<5-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Management}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Construirea echipei}}\\[0.5em]
            {\small Identificați colegi cu interese și aptitudini complementare în știință și tehnologie. Stabiliți roluri clare: inginerie, programare, design și coordonare. O echipă diversă și bine organizată este cheia succesului.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Îndrumare profesională}}\\[0.5em]
            {\small Identificați un profesor sau profesionist din domeniu pentru îndrumare. Stabiliți întâlniri regulate pentru feedback și acces la resurse. Un mentor cu experiență poate ghida echipa spre excelență.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Competiții}}\\[0.5em]
            {\small Cercetați și selectați competițiile potrivite nivelului echipei. Respectați cu strictețe termenele de înscriere și cerințele de documentație. Planificați participarea la competiții naționale și internaționale.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Abilități esențiale}}\\[0.5em]
            {\small Dezvoltați competențe în:\\
            • Electronică și circuite\\
            • Programare (C++/Python)\\
            • Design 3D și prototipare\\
            • Comunicații și senzori}
        }}
        \only<5>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Organizare și planificare}}\\[0.5em]
            {\small Creați planuri detaliate cu obiective și termene clare. Utilizați instrumente de management de proiect pentru coordonare eficientă. Mențineți comunicarea deschisă și documentația actualizată.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}
\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}