\begin{frame}
\frametitle{Resurse}
\textcolor{yellow}{\Large{\textbf{Suport și Asistență}}}
\begin{columns}[T]
    \begin{column}{0.45\textwidth}
        \begin{itemize}
            \item<1-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Resurse Online}}
            \item<2-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Spații Maker}}
            \item<3-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Universități}}
            \item<4-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Mentorat Industrial}}
            \item<5-> \textbf{\textcolor{mainblue}{Finanțare}}
        \end{itemize}
    \end{column}
    \begin{column}{0.5\textwidth}
        \only<1>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Învățare Digitală}}\\[0.5em]
            {\small Acces la tutoriale, cursuri și documentație pe platforme precum Coursera, Khan Academy și Udemy. Resurse gratuite și premium pentru dezvoltarea abilităților tehnice în electronică, programare și design 3D.}
        }}
        \only<2>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Ateliere Practice}}\\[0.5em]
            {\small Spații comunitare dotate cu imprimante 3D, echipamente de prototipare și instrumente electronice. Oportunități de colaborare cu alți pasionați și experți pentru asistență practică.}
        }}
        \only<3>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Colaborare Academică}}\\[0.5em]
            {\small Acces la laboratoare universitare și expertiză academică. Programe de mentorat cu profesori și studenți avansați, workshop-uri specializate și cursuri dedicate.}
        }}
        \only<4>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Expertiză din Industrie}}\\[0.5em]
            {\small Conexiuni cu profesioniști din industria aerospațială. Programe de mentorat, stagii și vizite pentru învățare directă de la experți și înțelegerea cerințelor profesionale.}
        }}
        \only<5>{\parbox[t]{\textwidth}{
            \textcolor{magenta}{\textbf{Suport Financiar}}\\[0.5em]
            {\small Granturi educaționale și sponsorizări pentru echipe. Fonduri pentru echipamente, materiale și participare la competiții din partea organizațiilor și companiilor.}
        }}
    \end{column}
\end{columns}
\bcolorbar[-0.125cm]
\end{frame}